點算？打開房門唔小心發現到我細佬睇緊.......

今日我做完嘢早咗返屋企、打開房門，
見到我細佬睇緊Youtube 笑到卡卡聲，
我諗住行近啲睇吓佢睇緊咩啦......
聽到把聲有啲熟口面、一睇！

屌！係笑波子！

因為話說我之前有同我細佬一齊恥笑過笑波子嗰啲低能Youtuber... 所以佢見到我喺後面就即刻Close咗個分頁... 極老尷
我咩都冇講就出返房.....

我成晚都仲未同佢講過嘢.... 我想叫佢唔好再睇但又驚佢唔鍾意
請問我應該講咩同點先勸到佢唔好再睇呢啲片....
各位Ching有冇咩好方法？

哈哈

屌 以為係AV

衰過AV呀

救命呀 點算
咁就冇咗個細佬

隊冧佢啦
弱智冇得救

笑波子 戒咗奶嘅都唔睇啦

真係要咁做？
我細佬今年十五歲...... 依家啲十五歲係咪都睇笑波子㗎...?

佢啱啱訓咗
我睇返部電腦啲History
原來佢今日睇咗兩個幾三個鐘笑波子

以為係GV

恥笑佢啫

冇得救架喇......拎去人道毀滅啦......

我都希望係....
但佢又笑到卡卡聲仲睇咗咁耐
應該真係中咗毒

人道毀滅啦

要點樣人道毁滅？
搵愛協？

仲以為睇緊動物橫町

究竟要針對到幾時？
你覺得好好笑？

動物橫町好嘢嚟㗎 我細個都有睇

笑波子本人？

block撚左個YouTube 佢啦

當一個城市變成咁樣幾有錢都無用

我細佬都成日睇...
我成日笑佢攪到佢唔再敢係我面前睇
就算睇梗我行過都會即刻停

啱呀

我聽日試吓笑鳩佢先

點樣Block YouTube?
求教

但都改變唔到佢仲有睇嘅事實

香港人真係好極端 定係我真心左

其實我真係試過去睇
想了解下啲小學雞點解會咁鍾意睇
但我禁左十幾條片睇 飛住睇咁 無一條吸引到我==

笑波幾好有咩問題
係班觀眾年紀細啫
光頭佬都搵成億一年啦

啱啱click入去睇左2條片，
完全冇吸引力，條友自己講自己笑，再加上啲突兀表情
咁都可以做到YouTuber 有500k follower

電腦block youtube 仲可以用手機 ipad睇
再唔係其他地方嘅電腦都可以睇
再極端啲 出出下街都可以見到佢係度招人一齊拍片
樓豬 要睇弱智嘢真係有好多方法㗎

你細佬要睇弱智嘢 真係無辦法

屌佢老母啦

無野做

睇壞人喎

porn is easier to explain

我細路15歲淨係同fd打LOL同睇呀妹打LOL

表情撚屌你老母

冇得救，個腦永久受損

仲有hay wong都有成30幾萬訂閱
對比睇返mingjai都係30幾萬 但拍攝level爭九條街...

呢個啱

不了

A.....BCDEFG

向弟弟來一發

香港Youtube養唔起太多高質YouTuber
因為啲低質觀眾所以劣幣驅逐良幣

我廿五都睇喎 佢d片堅係好笑

其實你細佬鍾意笑波子有乜問題？每個人都有自己鍾意睇嘅youtuber架啦，可能佢睇笑波子拍嘅片真係可以輕鬆下，唔洗咁大壓力，點解你又要阻止佢先？ 唔通你好鍾意睇啲韓星，又要你block咗佢？

利申：非波友 但有睇過幾段片 覺得有啲無聊但幾鍾意隻muffin

我係咪太認真

未睇過
特登走去search 樓主係咪打手

痴線 係咪你俾錢我

真心？ 咁如果佢聽紅歌日日背毛語錄又要唔要阻止佢？

...

介紹你細佬睇ricko啦
高質到
最衰收左皮

香港YouTube界一大慘事

上連登上到上左腦？
講撚到睇笑乜春 係罪咁

動物橫町好過笑波子

唔係罪呀
好柒好冇Taste啫

大家既對象年齡層都唔同 咁都有得比...

放暑假都唔俾人弱智下 你都好殘忍姐

波乜撚野友

智力正常都唔會睇

我今日介紹咗佢睇其他YouTuber
希望佢病情會有好轉啦

佢睇緊達哥以前啲精華

認真支持中國共產黨有咩問題？人地目標觀眾就係大陸仔
奶共嗰啲夠話民主自由on99啦

吊你媽咪

樓主唔想自己細佬做弱智姐

冇野做

用臭菜星人做例子
應該非人道毀滅啦屌你老母爛臭閪

Ching你係咪都係睇開笑波子啲片？
要知道一個人嘅行為性格係潛移默化咁改變㗎，
近朱者赤、近墨者黑，
睇得多On9嘢個人咪On9囉
就係咁簡單